原來而家連食人血饅頭都唔俾人屌，咁梁義士跳樓機、新屋嶺密室逃脫、831 鬼屋、理大攻城 War game 都冇問題啦！

黃色經濟圈大撚哂！

....................

依家有批評就會比人屈做五毛/分化撚
一句「不分化」就大晒

明明本身呢句應該係用黎自省
但呢度有班人用黎限制人討論
變左用黎維穩

咁我以後拜山唔食燒肉水果嚕

洗唔洗開咁多個post 阿屌你老母

拉你老母臭閪

好多人混水摸魚，有班人就當左佢地係同路人，明明大家方向都唔同

你要教佢地 唔好一黎就屌 好多人唔受你果套

又係你條五毛
比人收左檔地攤就翻黎兒登乞食?

陳同學泳池 同 周同學彈彈床呢

老鳳絕不接受話黃店/手足食人血饅頭嘅講法